Home Office左幾多日？

11 days

5

0

IT狗

搵食啫犯法呀？

6

7日

輪班制
今個星期返兩日
下星期返三日

再extend ，應該再下星期返兩日

7th working day...

新年假到而家幾多日？日日都喺床上面發毛頹廢已經唔知咩年咩月咩日